【有圖片】一位美國 iPhone 用戶聲稱 iPhone XS Max 放褲袋離奇「爆炸」！

來自一個名為 iDropNews 網站的報導，指一名美國俄亥俄州男子聲稱其用了大約 3 星期的 iPhone XS Max 在褲袋發生「炸爆」及起火。受害人 Josh Hillard 表示，當時他在公司的休息室，嗅到後方的褲袋有一陣奇怪的異味，之後一陣熱力令他的腿燒傷。當時他身邊的人幫他將褲子脫下及將 iPhone 拿走，而他的公司副總裁用滅火筒將火救熄，過中他也吸入很多煙。

而受害者之後帶同已「燒毀」的 iPhone XS Max 到 Apple Store 了解，他找了經理說明發生的事情，最後經理表示必須要將該手機送到工程團隊作檢查，然後才可以更換手機。最後，Josh Hillard 取回「燒毀」的 iPhone XS Max，再透過 Apple Care 熱線來找專人解決問題，幾經波折他的個案轉交到安全部門的主管，而最終蘋果表示會提供一新的 iPhone 給他。然而受害人表示除了新 iPhone 外，他更要求蘋果賠償事件中受損的衣服以及鞋子，並支付他在跟 Apple 談判時的無線通訊費用。現時他對 Apple 非常失望，並考慮透過法律行動解決問題。

idog 會當睇唔到 算啦樓豬

真係無人黎

基本啦 選擇性失明 idog 大技

我正式宣布
idog全面退散

用家問題

真，買XS咪冇事

大把人黎 你見唔到咩?
我係見唔到班狗黎 潛曬水

通常呢啲post都沉得好快

我都係好心提下佢地 希望唔會比人攻擊啦

今次燒個位班i🐕佢哋無得賴落去電池度,要等"主人"stay班🐕唔可以亂吠

好彩我用iphone7

用家問題，邊有人將電話放喺褲袋，部電話抖唔到氣梗係爆

蘋果有解釋係咩導致爆炸未

iphone唔計

身為蘋果用家都覺得gay cook唔抵幫，價格年年升，品質年年降

個屎忽有無Apple Care?

原來係盲反 block得

iPad10.5唔降價

Steve Jobs嘅apple就咁俾佢摧毀

支持華為算啦

apple變成垃圾都絕不會用支那brand

真，XR用鋁合金邊 最安全👍

個玻璃底防爆架？

就黎要上會 供返30年先

全世界十億人用iphone

得你一個撚樣爆 係apple定係你問題

唔洗諗一定係用家問題

有人問我 我就會講 但是無人來
爆炸用家問題啦
蘋果無問題

唔係電池？

idog呢

連登係咁 Android機爆炸一定瘋狂討論，apple爆炸就冇咩人講
系統安全問題都係咁啦

肯定係用家問題

蘋果用品絕對唔會出問題

好似話上飛機都唔比帶

idog炸死晒？

idog驚呀
繼續推

未見過咁厚顏無恥
笑人爆就大堆狗出黎咬人
自己爆就唔見晒

兩頁都唔過啊屌你老味臭系果粉

輕輕推一推

當年note7，爆咗幾多部

人唔好成日活在過去,你係講都講碌鳩啦

推

push

好撚多

i狗炸撚死晒

iphone xs max

extra small 完又 max, 霸氣盡失